[推到完場] 9：30 末世街10號

Jj abrams

咩台

唔係聽晚先播咩

Sorry
今晚原來播 fantastic 4
呢套就垃圾

唔緊要啊~ 可以提前一日討論
BTW, 呢套未睇過, 值唔值得睇?

幾值得
評價幾好
Btw 原來仲有 la la land個導演編劇

喱套好睇，成本低，一間屋都做到 tension

條女身材very good

可惜做第三者

條戲幾好

想緊今晚睇呢套定係S風暴
兩套都未睇過